求求大家救呢位義士！

岩岩睇黃大仙直播睇到好心痛
呢個男仔走唔切
有無人識佢？可唔可以幫佢聯絡律師？好驚佢有事！求求大家救佢

推

push

文宣對廢佬：交通擠塞是罷工大成功，反罷工只係少數

Push.

Push